廢人補習 越補越廢

現在個個學生都補習,坦白講,廢既學生,唔會補完就變勁

聰明既學生,最難能可貴既係獨立思考,你班名師信徒,個個信左邪教咁
佢話既 你就照單全收 信到十足十
至少都分析下 佢講既內容,邊D係切合你的程度,需要

例如YYlam教既野,有部分係為教而教,顯示實力,花拳綉腿
佢一萬個學生,個個既底都唔同,會大包圍,呢個亦係YYlam,筆記咁厚既原因

YYlam既信徒中,當中大部分係2,3 ,亦有狀元,5** ,這不是偶然的機率,
而係大部分的學生的確係蠢人,唔單止係能力上的不足,係思維上,溫習方法上,已經輸左比人
其實最終DSE既結果,係補習開始前的一刻 ,已經決定左

個個都屌YYlam,有無反省過 係自己既問題,而唔係YYlam既問題
補習本身係中性,叻人透過補習能加快效率,蠢人的加入令佢變左負面

我唔係YYlam打手,我亦覺得,佢太煩,太多野溫,唔值得補,中途走左
而我本身考得最好的科目,偏偏係無補既一科 地理5**

只係睇唔順眼,個個公開試廢,就怪老師,無諗過自己既問題
揀錯老師,揀錯溫習重點,方向

係呀 蠢個啲人真係點極都唔明